呢幾個鐘有好多叫人搞空運既post

1.貨運區又大,無補給,又四處荒無,更唔會有旅客同一般巿民,最方便比狗清場
2.貨有乜東瓜豆腐有保險賠政府無需負責，只係金錢上損失,國際社會唔會有任何迴響，9成亦無人會知同Care
3.貨運區實在好大但又無乜逃生路，你上google map望下或者如果你坐過龍運E車就明

呢幾粒鐘好多叫人搞貨運既post，係我敏感定有其他因素大家自己分析

sorry小妹借位跪求推
突發！ 點解冇人講816攬炒啦你老母